條女準備去荷蘭5個月 你問我答

聽講荷蘭賣淫合法嫁喎
你條女去荷蘭做咩？

驚唔驚

香港唔合法都係咁啦
去exchange

唔驚

exchange of body fluid

怕唔怕條女去完coffee shop比人執屍

咁我又exchange下

做好帶帽既準備未

洋腸

荷蘭綠

陰道擴建工程